{
    "A Chorus Slime": "粘液怪合唱团",
    "A Golden Opportunity": "黄金斗士——金德尔",
    "A Little Knight Music": "无头王者——幽黑曲偶",
    "All's Well That Starts Well": "出道战",
    "Amazing Technicolor Pit Fiends": "异形人偶师——艾匹罗基",
    "Anything Gogo's": "黄金头巾——模仿师格格",
    "Beauty and a Beast": "猩红死妖姬——卡蜜拉",
    "Behemoths and Broomsticks": "魔兽皇太子——贝希摩斯太子",
    "Blobs in the Woods": "陪葬",
    "Bomb-edy of Errors": "青之牙、红之牙",
    "Chimera on a Hot Tin Roof": "愤怒合成兽——阿帕德马克",
    "Dangerous When Dead": "绝妙傀儡师——都灵",
    "Dirty Rotten Azulmagia": "邪恶青魔法师——启示者",
    "Eye Society": "铁鹰战士",
    "Gentlemen Prefer Swords": "怪力铁巨人——克利俄斯",
    "Here Comes the Boom": "爆炸湮灭——先祖爆弹怪",
    "Lock up Your Snorters": "鼻息爆破死斗",
    "Midsummer Night's Explosion": "爆破死斗",
    "Miss Typhon": "著名组合——奥尔特罗斯&提丰",
    "Much Ado About Pudding": "布丁拼盘",
    "On a Clear Day You Can Smell Forever": "魅惑芳香——反光瑞贝卡",
    "Papa Mia": "强大的老爹——洪巴巴之父",
    "Red, Fraught, and Blue": "水与火之歌",
    "Some Like It Excruciatingly Hot": "爆前速攻",
    "Sunset Bull-evard": "怪力兽王——迪克巴朗",
    "The Catch of the Siegfried": "世界第一剑士——齐格弗里德",
    "The Me Nobody Nodes": "来自亚拉戈的威胁——斗兽系统",
    "The Plant-om of the Opera": "寄生植物——白鹭花",
    "The Sword of Music": "刚柔铁巨人——克利俄斯改",
    "The Threepenny Turtles": "金币龟兄弟",
    "To Kill a Mockingslime": "七彩甜点——棉花糖",
    "Waiting for Golem": "最初的岩壁——希帕克纳"
}